Anthem定Division 2

兩隻都係團體副本,背景都啱口味
又無可能同時玩兩隻

好評 Anthem
負評 Division 2

有冇玩過D1?

都未正式推出咁快問定

Division？不了不了

Division 廢廢地...

borderlands
係, 我唔識睇標題

Warframe

以往績黎計d2應該生存耐過anthem
anthem話個vip demo係好舊, 正式版唔同哂
但你信唔信用黎吸引人買既demo搞成咁 當初既fallout 76...

玩過division1 仲敢買division2?

agger
完全唔明點解有新版唔比新版人試

真定假division2都有人投？

真心覺得division除左一開頭多bug之外
同成班fd玩係幾好玩 同埋佢後尾更新都好左好多
仲屌緊division不了個d係咪好早就賣左game冇玩

Anthem 是大家對EA有保留
Di2 上一隻大家都知咩事
真是唔好咁早買, 睇定先

你呢條問題係問緊支持EA定Ubisoft

佢地個零兩個月前抽當時嘅patch嘅內容嚟整demo 一邊整緊demo 另一邊箱繼續嘅bug fix

因為兩邊係分開 所以正式嘅新patch套唔翻落demo 兩者有六星期bug fix嘅差距 咁六星期入面fix左幾多bug就得佢地知啦

前排bioware請左班人去倫敦玩正式版嘅內容 全部都話正式同demo嘅體驗真係差好遠

不過臨發售前兩三個月仲有咁嚴重嘅bug真係幾大問題(指demo個patch) 依家仲要兩頭唔到岸 要洗咁多無謂時間嚟fix個demo 但係我諗再抽新版嘅內容嚟整demo係真係無可能 望就望佢地個六星期真係fix好隻game

其實係單機無可玩性，多人先會好玩

一隻EA 不了

一隻上集食完屎，今集打死都唔沖首發等Review等特價

講得出division伏嘅一係一早放咗game體驗唔到1.8
一係就玩開垃圾ark

真定假 家陣既玩家接受到買返黎隻game係未整好 半制成品
要等佢慢慢更新先好玩

呢個情形已經有十年有多

開頭玩幾有新意, 同frd 玩係幾開心.
但啲bug 真係太多, pc 版入dark zone 又多cheater

第一個月已經趕走晒人啦

Both shit

D1 pc版D Cheater真係多到喊.
就算佢地響DZ無殺人, 加速穿牆淨殺隻named跟住走佬已經好影響遊戲體驗.
所以今次會玩PS4版.
老老柒柒我覺得D1係好玩, 不過後勁不繼咁解.
炸車果段日子係最趕客: 用bug炸車好無癮, 無得用bug後又難到爆炸, DZ又一堆掛.
相反D2我覺得佢有D1既經驗, 應該可以polish得好好睇睇.

Anthem聽講可以買一個月origin premier 會員就咁玩, 唔洗買驚.
仲可以早一個星期tim.
反正宜家D驚玩到一個月已經要還神

Anthem 試玩番幾日先決定買唔買

anthem for sure

division 1中伏太深刻
撇開bug同外掛
個故事主線根本係廢
副本亦唔有趣
技能都無乜值得研究

唔好同我講未玩到後面就棄game憑咩講隻game

你隻Division半製成品收足我錢
頭一個月內容空洞
無野可以玩
捱到有裝甲車任又有個大glitch
正常人都棄啦

試玩左anthem beta, division玩過一開始果陣
Anthem可以飛黎飛去個玩法爽好多

我買（PC)Anthem , 唔會因為EA而唔買，純喜歡Cosplay iron man , 喜歡世界觀先進武器配合重慶森林打怪獸，打擊感重，大技炸到大煙花匯演，行路的裝甲感重量真係似一個機械人！（唔係warframe 咁件盔甲好似着咗件薄衫，行路冇聲成個忍者咁）
個
Demo 本人試左，我覺得係OK嘅，試過一次跳game，其餘時間都好暢順，無卡loading

玩法感覺不太創新（試問而家的game大部分都係罐頭轉個skin)，希望來緊日子有多一些update
,始終仲係demo。

兩隻game 誰好d? 直覺喜歡（個隻）好玩就買考慮得太多都過左timing ,到時又有新Game ！

至於考慮EA點點點，隻game你決定玩足一世咩 駛鬼諗咁多

iron man

仲左1個因素係 Anthem純pve Division有暗區
平衡黎講Anthem應該易做d

Anthem應該一個月貨

之後玩division 2

Why not both 唔買

佢slogan就係ninjas play free

窮撚先有呢個問題

等白老鼠試左 Division 2 先, 第一集一開波真係好趕客

division2有1嘅經驗，相信會做得更好

同埋1果陣會仆街係外掛,bug,難打。官方仲要遲遲都唔改
成隻gane玩法係好好

但係佢又唔係天誅咁忍者呢，除了最初個把弓可以無聲無息咁射頭暗殺，之後已經用槍fa來fa去，d怪係咁即刻衝來，次次上網同人連線通關，個個都好似賽跑到終點咁刷關，仲以為自己玩緊賽車game咁

Ea 同 ubi
兩隻都等人玩咗先決定

唔好玩anthem啊 一陣個ser又大爆炸

ubi廢左咁多年 咁多前車
一兩隻刺客信條就令人忘記哂ubi係幾咁垃圾

電影公司

Division 2
反正第一集中左伏，唔差在來多次
而且後期更新的內容幾有誠意

Division 2睇佢trailer 個game play已經悶到想訓，完全睇唔出同第一集有咩大分別。

班友買隻半制成品返黎仲大條道理 屌7人地棄game

根本係第一集既一個大型改版，fix晒d問題
所以計觀感黎講我寧願買隻全新既anthem好過曬多幾舊水買隻完全版division

駁唔到
而家d 大廠重開始用免費更新黎扮晒野
根本只係將隻game cut開幾份慢慢出，重好意思話免費更新

division 令我明白，原來人係可以比人射幾十槍都唔會死

真3令我明白，比人斬幾十刀都唔會死

Mh令我明白，十幾廿米跳落黎，係唔會有事

你有無玩過rainbow six

ubi出得第二集就代表第一集既主要缺點已經改左
但只係主要缺點
分分鐘無乜新料
換過個地圖又一集
watch dog就係最佳例子

ea?不了

完全同意

Anthem話哂係新game
有Bioware品牌加持
又用左好多年開發
而我又玩左alpha同demo
感覺遊戲性真係好好
到頭來，就算中伏我都甘心一試

反觀
Division 1中過大伏
睇完最新gameplay都係覺得只係改良既第一集
第二集再中伏，係我犯賤

Division 唔講外掛 BUG 半製成既問題
佢身為一隻刷裝備的GAME 既然無乜裝刷
先係最大問題

Divison本身係好好玩
DARKZONE PVP一班FD係入邊殺人再比人追殺但係比外掛搞臭
副本有挑戰性唔係咁易過到關但係個個用BUG過
只怪UBI ON9

我覺得 division survival mode 同 dark zone 最正

Anthem 都正

未出就屌個班單機死毒撚 注定成世單機

Vegas果兩集

division 幾好玩喎，會免單黎玩 但都係唔買2

有 最鐘意玩fps
但bf5 bf1 csgo cod r6之中玩最少就係r6

Ubi 近年好咗啲啦 你睇r6當年出嗰陣比人屌到飛起 但佢有keep住update 而家不知幾多人玩

無錯
就算兩隻都係伏
起碼中伏隻新game都好過中多次division

D1係抵屌既
半制成品開售又多bug又down server又多cheat又難度太高
刷獵隼綠裝到人生唔知有乜意義
(仲要15波滅團 )

不過平心而論後期真係改進左好多
分反world tier選擇難度俾人慢慢上
跌裝鬆手左
多左套裝/金裝混搭
underworld同survival都有新意

當時同fd打暗區
殺人殺怪時又俾人追殺
叫完直升機後嗰2分鐘勁驚勁緊張
呢種體驗我到而家都未係其他game有過

No 玩siege 好好玩

siege 碰上 （好）隊友
真係喊都無謂

有啲真係白痴 唔識聽聲

division1主要係岩岩出果陣太多bug同暗區太多外掛
4人場bug到變十幾廿條友呢D其實都仲可以接受
但坦克車果個副本真係趕客,先唔講本身關野個難度已經算高,仲要出埋d咩野穿牆炸坦克既bug
另外就係暗區太多瞬移/一槍秒人既外掛 , 但其實同成個暗區既人一齊聯手殺番隻外掛係幾有樂趣
然後之後出既生存模式(好似係咁叫?)其實睇得出UBISOFT係有心整好隻GAME
所以我今次都幾相信division2唔會伏得去邊,係擔心個耐玩度問題

補充多句
我個人認為"有心"玩過或者研究過D1既人應該都會幾期待今次D2
一黎第一句就話D1不了,D1多BUG,UBISOFT不了果D其實都唔知係咪真係有玩過
剩係睇片見人穿牆又或者飛上天就話垃圾GAME

初初果陣有d boss勁到唔用bug好難贏

4個人夾唔用bug過到其實好開心
裝甲車個個raid特登同fd玩一次至難唔用bug，死左好多次先過到，好開心

不過人地用bug快幾倍時間，重要可以無限打，真係迫人玩bug無分別

其實都係睇題材既者
鍾意機甲同打大boss, 超現實啲咪anthem
個人好唔鍾意玩返啲貼近現實既咪一定係玩anthem

裝甲車果關其實整體唔算難
難係難在好容易因為一個小失誤搞到滅團然後由頭打過
但其實炸車都唔算特別快,我記得好似要炸成粒鐘?

我都覺得Division本身個core係好玩.
所以如果今集係polish好晒既完全版應該會唔錯.

至煩係死左要由頭打過15波
難打其實係last個幾波

炸車一開頭個bug好快，好似十幾分鐘就ko
之後射牆個個會耐d

炸車之前仲有警察學校穿牆bug
當時玩炸車同淨空呢d強襲任務玩到好desperate
後來擺低左一段時間走去玩uncharted 4
勁爽
然後問返自己點解打機要打到咁辛苦大壓力

後來D1改善左個遊戲難度先真係有返d打機的樂趣

Division 1 一開始真係勁垃圾, 刷到2046, 之後良心發現改番好少少果陣全部fd已經賣曬碟

警察學校穿牆係咪去到最尾果個point唔知點樣隔住牆射出面

講起良心發現我先醒起岩岩出果陣整金裝要勁多國土材料
係之後先改番

一出大把bug
根本個個都係到刷bug
槍王>大使館>裝甲車

每日個group 召人唔係做任，係刷bug
你想認真搵人玩任，其實好難

講起槍王D回憶番哂黎
果陣好似有片教你點樣極速沖出去殺槍王

警察學校個流程係行完成間學校後再係後門出返街打大佬
正常平時後門係鎖左既
當時有bug 可以穿牆入學校引發直接開後門打大佬
咁就唔使打前面快好多

刷警察學校好似係為左刷支特戰m1a...

好似係擺個機動護盾,用跨過去果下動作黎bug穿牆?

係
成班友係道9碌
真係好撚無聊

至on9係ubishit以為扮晒野，patch左槍王個bug就出張圖為佢默哀唔洗再比人殺

點知update個間放錯patch，槍王照刷，重搞到暗區殺人冇經，要立即停server再搞過

Division 頭一個月，ubishit真係柒到入地核

個d咩一開始排隊拎任同可以做體操頂住門口唔比人入去接任又係終極on9

屌,開合跳頂住個門口

雖然D2未必有驚喜，故事都係求其查下疫苗同特工係邊又無ending果d鳩野....係D1加強版...但都想玩下... 自己幾鍾意玩現實背景打人唔係打疆屍... 如果加刀棍可以劈下應該幾過癮

borderlands有無機會再出？
超好玩

聽聞開發緊3 不過應該有排

Lm

利由先 D1獵隼後棄game 唔知後面唔知出成
只係講出前面自己感受
唔講BUG 由game未出就預購左"全球"黃金包 到出左先話原來全球唔包中文地區，算英文都睇得明，黃金包重叫有獨家禮物送，然係點知黃金包朱古力，子彈同幾粒資源，屌你不如唔好送，送消耗品，同幾粒資源。黃金包唔講啦，到隻game，先講被動技3排技，全部裡面得幾招有用其他都係垃圾，同樣槍技能又係一樣大量垃圾技能乜流血，殺敵消debuff，流血個量重少過我開一槍，有乜用，敵人失衡值又高到傻，到第一個大型副本個獵隼完全係唔知點設計，完全係入學要求係先要係學校畢業，打贏關野出應該用黎打依關野D裝，副本個設計又無聊，只係較到敵人超高血超高攻，如果唔睇依樣野，成個副本個流程就係殺怪>關機槍>開大技>放炸彈就完，完全唔夠內容。之後到裝備，防具技能太無深度，簡單講就係套裝，完全唔洗研究點砌裝砌技會有乜build，一隻MMO黎講各方面都做到咁，正常應該係要技能好多都吸引要玩家取捨再做出特色配套，佢就做到得垃圾同可以用。我覺得成隻game係超失敗。
然後就覺得UBI 完全唔撚識做MMO遊戲
D2等佢出左先算

why not both
anthem一個月之後all in division2
利申 預購咗division2+一個月origin會員
諗住玩住Anthem等全境2出就中出即飛啲機甲
如果全境2係垃圾再翻chur機甲

進可攻退可守

me too

話division廢果d上集玩左幾多日

玩到地下城，起碼半年啦，可以屌佢廢啦？

我都玩到地下城，無用過bug
夾埋3個fd認真打

第2集大家都話唔買

剩係當時獵隼認真同fd玩都玩左成個月先過到，仲要唔係次次得，打下打下都無晒心機，配合度要求太高

可能上面條友好彩個個fd都識打

利申 30Lv都未到 但係隻game我覺得係好玩 只係無朋友單機太乏味同高難度

我淨係記得一場打勁耐，容錯率勁低。
做電工個條友會悶到仆街
不停keep住放技，打人好似R痕咁

有冇巴打玩緊天命2？有哂兩隻game嘅元素

真係好玩

玩前唔好睇trailer 玩demo.就ok

獵隼 bug未用過 最初fixed bug版 打半個鐘 打到由過唔到 輕鬆 之後改打法 由唔多識到變成輕鬆
之後其他副本改難咗 就小玩咗
佢三個dlc都有好玩
dark zone 又刺激

玩ps4版 知道pc勁多cheat

2舊屎

divison除左要瘋狂刷裝
同d人要開幾百槍先死之外
無咩問題

Anthem,division打頭又唔死,暗區多外掛,不了

個撚個都用穿牆BUG,DARKZONE海量外掛仲話冇問題
好撚記得打獵準冇用穿牆BUG即時俾人踢
屌你老母UBI驚已永久BACKLIST

我同FD買黃金版,仲要係我TUP佢買

事後我對呢件事充滿愧疚感

圍內自己玩冇用過BUG
PS4暗區都好多正常人 PC就唔知了

ANTHEM D怪打頭都好似唔係即死架啵

怪物打頭未必死可以話頭骨硬頂著
但人頭唔係

divison係講緊成排子彈爆頭都唔洗

睇你點睇啦 始終佢都係玩刷裝方向 冇理由全部好似R6咁3槍內死
咁仲有咩好農 玩RPG都唔會話D人點解斬咁多刀都唔死

anthem睇難度/用咩槍啦
普通難度有啲卒打頭(弱點)可以一槍死

買都買 anthem 啦 ,
根本D2 同 D1 一樣 , 最多咪d 裝同d 技轉下
同一隻game 唔駛玩2 次

有打開機，望一望anthem就g伏伏地

anthem 玩完demo 伏伏地
division2 等人做左白老鼠先 但暫時睇gameplay都ok

Anthem 比之前公佈走樣得好緊要

問題係divison個題材就係好現實既普通人類
融入刷裝射極都唔死就好有違和感
Anthem一係就機甲一係就怪物，成件事合理好多

笑左

講 gameplay 平衡性而家言之尚早，但係講世界觀，anthem 係令人好有興趣

近排多左人放風話波仔3會係今年公佈 唔知真定假
同類遊戲入面borderlands真係最top

Division 1 果陣不知幾撚好玩
每日都會有新嘅glitch，咩古靈精怪嘅方法都有，同班網友玩得好開心
最尾去到隔牆炸裝甲車果到，因為隻手製可以較turbo 真頭個人都唔係到都可以掛機
後尾唔知玩destiny 2定咩就無玩了

當年Divison 好鬼古惑，個demo好好玩跟住個個中伏

啱啱入坑d1 好想快啲玩d2
d1 end game mode好冇癮

d2 30lv有得轉職拎專武

anthem

等到頸都長

一直狗沖 Division
玩過最正既ps4 連線game

一排彈零距離爆頭卒仔都唔死，跟住我俾人射幾槍就死

好同意違和感問題，令到槍game玩家其實幾反感，boss多血就話姐。卒仔都要燒我成排彈先死，其實好悶。當你要刷裝既時候，就更悶。

我自己有玩番d1，但係街邊既活動中boss都要拎sniper龜住打。

anthem 始終係機械人同怪獸，打落去無咁奇怪，但係demo打傷痕其實都有類似問題。人地好多血，但係可以屈電腦屬性。同埋4隻甲可以用配裝配合大家，玩家唔似d1咁脆弱，唔少大技都可以改變戰果，唔係單單保命。